［傻散定律］高追話短炒，蟹晒話長揸

不服來辯

自己貪心高追282蟹咗話撐蘋果

有人話叫信念